今日d post悶到你暈

叫雞做雞都要俾人起底 你咁叻唔去香檳影人相？

Hi

唔係post裸照 偷拍照

post個頭像唔知 do wt 7

🙄

Hi犬

d女又樣衰 都唔知睇來做乜

香b執左啦

hi

義和b香左啦

去地下食芝士麵

成班小學雞 d post低質又悶

過濾「ptgf」啦，on9人地做雞關我撚事咁都好討論

ptgf討論